雲加：這麼多休閒時間爽爆了，暫時不找工作 E-mail 此主題給朋友

雲加在今夏世界杯期間受邀擔任貝因體育的解說嘉賓，之後就開始了悠長的假期，法國人正準備延長在科西嘉島的假期。

“我決定不做決定。”雲加接受當地報紙Corse Matin採訪時說道，“我陶醉在這悠長的假期中，以至於讓我自己保證不會在九月前做出任何決定。（這比我想像的要好）。當你像我一樣忙碌的時候，你總會害怕突然空虛。”

雲加還透露自己最近正在閱讀菲利普-羅斯的著作《我嫁給了共產黨人》，“我很快把自己放入了人生的這個新階段，我做了很多運動，在這裡我和朋友一起吃飯。我們交談了很多，我可以安坐幾個小時凝視地平線。我每天都在讀書，正在看菲利普-羅斯的《我嫁給了共產黨人》。”

搵唔到工就搵唔到工啦

g持雲爺爺回家

屌你老母！

等緊去曼聯

等緊曼聯

挑戰兩季英超不敗

喂 你依家身為轟迷 有少少轟迷既自覺得唔得？

屌你老母

E-mail 此主題給朋友

搵下份工實比hr屌佢有幾個月無做野

入共

junior位就係

真正既廢老

雲加（失業）

搵雲爺爺打貿易戰

我陶醉在.* 這_×°悠長假期